街坊斥政府人員：你揹個Gucci嚟慰問我哋？

#突襲封區 被圍街坊斥政府人員：你揹個Gucci嚟慰問我哋？

深水埗17幢大廈被列入受限區域，市民須在完成強制檢測，直至獲得初步結果通知後才可離開大廈。居民晚上八點後開始作檢測。

有在大南街排隊等候取得手帶的街坊，一度鼓嘈不滿政府人員的態度，「成日叫我耐心排，排緊啦咪。」

期間一名穿上保護衣和面罩的政府人員，她在保護衣外揹著名牌手袋，遭街坊嘲道，「你揹個Gucci嚟慰問我哋？我老翻都買唔起呀，真係受唔起你慰問同幫手。」該名政府人員未有回應，一度轉身避開。

可能係假嘅呢

又係串既唔怕染上病毒

有冇咁𨶙自卑

cls
示威咩

喺件保護衣外面揹袋
不如無撚著啦

咁撚張揚咩住個袋周街走

成身保護衣 都要show番個閪袋出黎 一定係臭閪黎

揹袋姐咁都有得屌.

會唔會都係深水埗買？

個袋可以殺病毒？

係ppe 外面揹個袋

人地黎返工
唔係黎慰問

人地日頭做 eo ao ，夜晚收成千蚊一個鐘ot 做檢役 計埋收差唔多成皮野一日
點會買唔起

深水埗喎
你阻人放工休息返工
你仲拎個名牌手袋咁阻眼

揹名牌唔show出嚟，不如唔好揹

個袋唔係好貴渣bo........

AV嚟?

保護衣出面先係個袋係乜野玩法

重點

日日咁鳩封 好賺到

晒撚左套PPE屌

功夫片

冇錢架得ot鐘

做多左喇咩個袋出黎

下次我孭個運屍袋黎呀

啱嫁啦， 民怨四起
日日係電台電視報新聞都硬要加一句有市民認同呢句fake news

落場比人屌呢d先係真實反映事實係幾咁黑人憎

試下冇啦啦封住你個度
應該即時糟底咩都鬧一餐

Gucci Gang

其實將個袋揹喺件防護衣外面已經錯撚晒

扮野show , 著保護衣出面掛袋？ 個袋入過污染區係唔使要

頭髮又唔串起， 搭落件保護衣度， 係咪打算剃頭個頭先返屋企

著道具都著得認真d

個袋百毒不侵咁犀利

個袋放外面咁業餘

專業啲啦
做緊戲比阿爺睇架

深水埗係香港最賤同窮地方
著好少少都比人屌，離地政府官員on9囉

浪費晒套PPE

ching你試下夜晚單拖行轉深水埗先la 記住拎個Gucci

保護衣都即棄
但你估個袋會唔會dum

係抵屌
冇啦啦戴件甘既野示晒威
下次開架波子yap黎啦

屌得好

的確唔啱場合

都唔係好貴姐

咁有錢

著住Gucci拖鞋屌入你條女背脊

題外話8千5都買唔起有d慘

show都唔識做

全部補鐘一蚊都冇

講真8500好多人買得起...
所以唔洗太sensitive 又唔係hermès

可能人哋捩手坺咗換嗰個呢
貧窮限制想像

走在疫症前

反證居民比政府搞到雞毛鴨血

保護衣出面陀住個袋jm9

仲要係原價

Seed呢

班死窮閪發窮惡啫。

好似有林鄭版

件ppe戲服黎姐
你估真係入疫區工作咩
求撚奇啦

真係辛苦錢

200 IQ.

似含緊撚

Ppe打散頭髮

政府又然

著哂成身Ppe 但個袋外露
藏到最多菌嘅頭髮唔紮 唔包
不如唔好著Pps慳返件啦

咁多日都冇空投師抵俾人串

而家正苦班仆街真係當香港人係狗喎

公墓狗人工包埋比市民屌架喎

人地專登寸鳩班支那廢老同藍屍，估唔到都仲有咁多狗信政府

呢個post好多人何不食肉糜feel好濃
重點都唔係個價值 而係政府d人出黎搞到人雞毛鴨血仲要態度唔好呼呼喝喝要人排隊 咁咪俾人屌囉
就算佢無帶任何野 要屌都可以屌「兩手fingfing黎慰問我地？」
之前封麗港城d居民咪照樣屌
下下話「深水埗最窮最賤」「自卑」「好多人都買得起又唔係Hermes」有咩必要咁有優越感 明知重點根本唔係gucci 而係政策搞到人民不聊生

8500都揹唔起
唔該唔好怨其他人
怨自己點解咁廢好過喇

所以話
比連登仔做同樣職位 分分鐘都係同條臭閪做法一樣

AO EO 一毫子都冇 的士錢都冇得claim
居民想鬧人 工作人員何嘗唔想

貴係唔貴，係捨唔捨得既問題，8500一定有，都買得起，只係住深水埗舊樓既人可能一個月搵萬幾蚊，叫佢8千幾買個名牌袋，佢會唔捨得。
仲有就係明明係返工幫人檢測，但就show個名牌袋出黎，做show咁，唔尊重個場合

好似得差佬有補水

關我撚事咩 咁辛苦唔撚好做囉
個袋記得消毒啦

岩啦民怨upupupupupup，越亂越好

唔關名唔名牌事, 揹係出面有無常識

D街坊算好啦，冇噴口水落佢度

戲又唔識做 PPE又唔識著
旨意你班仆街真係等死

唔鐘意咪quit
公務員係應份要做架
有咩資格鬧人？

Gucci呢鋪威啦 連廣告費都慳埋
BTW kering group 最撚閪！啲老屎忽又閪 啲高層又閪
仲用Gucci多數都係啲閪人

Show 上再 show

一度鼓嘈不滿政府人員的態度，「成日叫我耐心排，排緊啦咪。」

好似打去啲hotline
播音樂你就播音樂
每10秒就講一次「而家線路繁忙請耐心等候」
仲要錄音嗰時有抖氣聲
Fake你以為輪到自己
一樣咁乞人憎

重點唔係個袋值幾錢
而係著保護衣做乜鳩會揹個袋係出面, 頭髮唔紮起長到掂晒件保護衣
條友到底黎做乜鳩
仲要唔知有冇睇錯, 手套淨係得一邊有

邊有得唔著, UNIFORM黎
講真, 人多袋係要跟身, 收埋入PPE裡面點拎袋入面啲野, 又除又著?
GUCCI真係唔貴, 佢係黑仔俾人串啫

咁慰問又露Gucci係黑人憎D嘅就

露對波出來嘛
DUM都好
起碼有誠意

被抽籤去做, 邊有得唔做

呢啲似係民政處LO多啲
AO啋你有味 最多係DO/ADO巡下
連SEO/SLO都未必會落場

8500咋喎

人地拎咩袋關你閪事咩,我唔係幫個垃圾政府.
佢放個袋係入面點拎野
不過政府啲野又係智商有啲問題,應該拎個宜家袋或可以用完就丟既

條女幾正

認真？

呢d唔知一個月幾錢人工

8500有幾貴，分期都買到喇

對住個袋噴一噴Acetone幫它消個毒

好多窮人嫁
利伸窮撚

屌換撚左面

腥港人好興架

首先 件ppe 唔係uniform 係保護衣
講到封區因為大爆發就唔該做戲做全套
著好佢套衫唔好著錯除錯亂掉害到人
冇人得閒理佢用Gucci 定乜撚

重點係做乜撚嘢咩撚住個袋

武漢肺炎啫，咁都要封區？
遊行示威啫，咁都要打人殺人？
叫句口號啫，咁都犯支安法？

剩係屌佢已經好客氣

條女唔知係咪多錢到 咁樣落一落完區，返到去扔撚咗佢消毒都慳返

都唔make sense la
咩住個袋做咩
其他人又無咩既

保護衣出面喎大哥
未計“突襲”你喎

公務員：賤民買唔起唔抵得

個gucci bag會唔會有病毒㗎

發窮惡

一定係迫你返工
定係你既素球係返工

到底gucci可以消毒
定佢打算陣間噴酒精落gucci度

真係坐住個腦

共墓園係咁上下質素
同3萬隻差唔多

鬼唔知係PPE
你試下唔撚著
俾SENIOR屌到仆街
好快傳到你DEPT
話你搞事又盛
個袋唔放出面點拎野

做人民公務員最忌炫榮啦
扮窮扮慳黎討好先係生存之道

不過而家都唔洗理民意
自然變成咁

幻想：多謝你哋冒死落嚟救我哋呀！多得政府咋！相信政府！支持檢測！

現實：屌你老母！明知落賤民區都要揹個Gucci袋出嚟贈興！我屌你老母我老翻都買唔起！

呢度個個見 女+GUCCI+公務員, 點都會屌到飛起架啦
平時呢度個個出街應該好乾淨衛生唔用袋/背囊

炫耀

人地手臭抽中要落黎渣,你估佢好想落咩

咁又唔係既,佢遇到突發野.
應該有時間比佢拎/搵個袋入封鎖區
廢事惹到唔知啲乜返黎.
不過呢三個特徵又真係死穴

gucci袋唔會有病毒 ?

窮閪玻璃心